要求香港嘅大專教育轉番做中文

好地地英乜柒文姐

唔識英文點做人

中國人用乜鳩英文，唔係識唔識嘅問題，係原則嘅問題，簡直就係無肉中文

利申：睇唔明份note屎

番大陸讀囉，投入祖國既懷抱